[A/I] Fate Grand Order[149] Sor中左

一陣貼

特登搶又唔貼

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

BBちゃんの逆襲

英靈靚相介紹：

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

黑白貞世界第一

017年5月17日(水) 17:00
■対応内容
▼不具合の修正
1.一部サーヴァントのバトルキャラのグラフィックが正しく表示されていない不具合を修正
※対象のサーヴァントは以下となります。
・殺生院キアラ
2.一部サーヴァントのバトルキャラが、セイントグラフのデザインと相違している不具合を修正
※対象のサーヴァントは以下となります。
・メルトリリス
3.一部サーヴァントの宝具演出時のグラフィックを修正
※対象サーヴァントは以下となります。
・BB
4.一部クエストのバトルにおいて、一部エネミーのスキルが正常に動作していない不具合を修正
※対象のクエストは以下となります。
・「第六特異点」メインクエスト
5.一部テキストの誤字脱字を修正

講起bug
今日我都食左99np bug同 0血隻怪都照比人打個個bug

之前係咪有人話維護賠果D係修BUG石

認真牙

我呃你神父死全家

神父無慘

殺生院個修正係咪就係條溝變返短d

中過曬
99np係4捨5入
小數位唔夠5就升唔到100
0血應該都係顯示唔到

又搶神父1001

好想俾殺生院強姦

你真係想？你實際係比魔神柱姦炸

做咩9

一條條又粗又黑又硬大大力衝刺

神父唔好比我見到你on
即del

神父咩事

On又del,唔on幾日都要del,結論係del

搵日真係拎部nootbook黎搶1001

我宣佈 保護神父協會 正式成立

但唔係有愛，今次限定d角色值唔值得抽（能力方面）？

留名

乜野黎？

終於中第n隻5星

10抽大爆死

爆左但未死wo

將粒石變符會好啲

可以抽有兩隻AE一隻劍嗰個pool
不過遲啲可能會復刻鬼島，隻5星狂好勁，儲住石先都ok

又新po

慢左嫁啦

隻5星狂好似係男人黎, 搞到我好想抽嗰兩隻ae
有少少石就身痕

媽媽係男人

有波巴打

奶光係男人，你up緊乜鳩

呢隻係4星拉打黎...

資料搜集得唔夠?

可能覺得本身有丁，所以咪有丁

不過我唔介意，聞西，ママ 即管黎

最衰fgo冇得PVP

5星狂係呢隻
男人？

原來嗰兩大粒嘢係睪丸嚟

有PvP即棄

呢到日日都PVP緊

神父1個打大家

我有兩個手足嘈緊交
諗住叫佢地FGo PVP拆掂佢

me 岩岩走左去八掛左陣

屌屎眼啦
屌過就係朋友

緊係去神父教堂打綺前試合啦

3張寶石翁
敵將is doctor LEE～

如果PvP冇負面影響我覺得冇所謂喎

老老豆豆如果pvp無輪贏輸都有野送,俾銀時罪歌屌打下又有咩所謂

即棄

對唔住, 我自己眼殘
我走去google search fgo 鬼屋 5星, 佢係咁show你俾個張圖

ぐだvsぐだ
壞文明，不了

呢個會係親生仔金時，記住佢啦

冇影響冇人打
冇人打就會加d野引你去打
限定角、換衫、料...
初加覺得冇所謂，溫水煮蛙，醒時已晚

我終於知道點解我當初打主線比人地輕鬆d

同咪要控制先後手，到時由二圍變三圍

未有金時

然豐2lai食屎狗

先攻突爆寶石天草 船腸 殺生院

我同娜B既激情對話比人唱通街

送架

當初佢話自己隻熊識變形，仲以為係機械熊

天真
美海神言+即死+降抗性

20抽中左4星隻AE, 作為新手係咪應該見好就收

隻野幾好

唔抽到中點可以收手

有閒錢就抽埋隻五星

我一抽中左殺生院 係咪應該收手

諗住情願拎課金d錢買膠既心態玩

041,916,152
求FD子或大腿

應該收皮

變翻真波

darkmagicman 加咗

lm

有人貼自己條J上黎

LINK

gay

講還講

銀包清咗袋 唔係應該會黃埋

rich

連續黃兩隻

molamola 要買switch同屋企人play

買iphone玩多個fgo啦

邊個蝦我契細佬綺仔
佢細個明明好得意

唔玩分身

買完再課

賣腎都唔掂 織田幕府最近出現經濟危機

叫你細佬賣屎忽啦 呢到應該好多人岩 不過唔係我

你都係返去本能寺等燒死啦

刷夠100孖晶,全力打雞毛

dllm

me唔會出賣屋企人

「禁斷」大大會唔會隊爆小妹個子宮？

LIHKG @ Android

同一個地方咪有埋毛

鋪鋪出晶
打全雞毛關算
快D完場

好甜好滑好好味

幾時拎嚟賣 應該幾好搵

獨享

我都琴日買完NS
仲儲咗D錢打算下個月成為貓奴
然後七月又要寶五女帝
明明個個月都係搵咁多
點解好似仲幾見洗咁

財力雄厚

mo牙mo牙 me細佬潔身自愛

真心唔係
可能係自己其他洗費太少

靠今次個活動刷4000膠要食幾多粒金蘋果？

呢個活動邊到有膠刷

刷分換膠

冇野 自膠 原來得500回

得500粒膠比你換咋大哥

我都想有得無限刷

換膠 is for the weak
無換好耐

幾時去到換膠都weak咁離地

咁刷錢係刷曜日多d定刷分換錢多d?

重課咪唔洗換

刷分可以打埋素材

又係喎 thx

d膠keep住呢個數好耐

我都想要咁多 七月應該就有

ME寶5我老婆8千上9千

今次CCC都無狐 之後又夏日睇黎有排唔洗課

二週年福袋

無事既

好鹽濕既nobu

我的學妹那有這麼破廉恥

正呀

me調教完

買膠啦
課乜金

TMA真係 三次元萬聖節學妹COS片6月23日發售 慎入

仆街 禁左入去

好似仲有殺csor

我屌
有冇人貼丁圖比我洗眼

月尾有三隻C狐bb

拍都搵個靚少少架啦 咁撚豬

有先得架大佬

荒耶上身打低左式

我都專登放殺式對殺式;劍式對劍式
然後讓治叔尾刀

hi

感覺幾好

咁樣右邊幾型

試著說叻架，不要說衛宮

左邊型右邊柒

唔係條孖潤腸既話

好緊火，執返佢大劑先

蘭仔
條友係果邊

笑死

想問白貓算唔算咸魚返生

課左2pack，大爆死
棄驚，各位有緣再會

唔使再會，記得唔好再番黎火坑

我1符大爆死呀

2PACK大爆死

課左6pack, 岩岩用多6石, 終於中妖尼姑

根本抵死

好似多返少少人

係牙 翻生jor牙
垃圾驚得一兩日

得一兩日頭5 聽日掉到30

邊到多左

你去白貓post又咪果d人

迴光返照

刷雞毛>>>>>>>>刷心臟

寶1唔加攻都有呢個數既

貼錯唔好理

我淨係想佢跌技石

呢幾日刷肥是否不智

技石等刷BOX活動算

曾經我都以為$#挽留我
琴日證實只係一場誤會

750石唔中水母,挖多250石唔中就棄驚

留名，
考完試，重回火坑

今次我當睇唔到

屌牙，正經po有人負評
冇派膠都比負評咩心態

不過我諗論癲狗程度
應該你地高佢地一班
呢次你地既行動我就當睇唔到

玩緊CCC, 尼姑真係好淫, 好正

真係遲左 我都想要隻山翁

嘻嘻

做乜咁諗唔開?

我都係psn買左

順手玩下貓先

果陣叫佢玩又唔玩

你個遲左

遲幾個月

南丁bb

extra加埋ccc都係2千幾yen, 好抵

果陣唔知買個石頭ac咁方便
不過依家都幾滿意依家既人腳

唔係唔識開ac咩

你做咩挑釁我呀

Melt

過左去既事就唔好提

又講

我一開始玩既時候撞正上一次個活動
織田信長果個活動
果陣唔知邊個叫我唔洗打主線淨係打活動
所以好快就儲夠素材升到兩個主力八九十lv

跟住到推主線既時候就會輕鬆d
不過竟然一開始玩既時候冇人教我升爆隻盾先(織田活動期間)

Hea 下hea下，活動又到尾聲了

夠冇人教你食4星

其實咩事？詳情可以說明嘛？

唔想再打 快撚d完

點會冇

自尋日開始無出過劍石..........
所有金箱都係精靈根...........

以前抽落既四星喂曬比莫同黑狗

德翁，貝爺？

出左一粒 差d射出黎

仲差200粒弓石

依家我有百鳩幾粒精靈根
都唔知要黎做乜春

地溝油笑而不語

奸商文西幾時開素材交換

227粒龍鱗表示做乜撚野

呢樣以前就缺 依家多到掉

痾屎禾

又一條體, 又無石

想繼續

+1

終於有時間推活動

換下錢算，唔要啲棋

換曬
準備2鳩年活動升英

成兩個月

未到一點個post已經沉左落海底

兩周年，派10石算啦

派10石,3果
仲屌唔屌呀

又bin

一有人講派石個回憶就禁都禁唔住咁湧出黎

30石，仲有冇人屌

果陣冇mon post
想知30石呢個典故

有人聽錯左派三十銀果做派三十石
然後大大隻紅色字寫三十石仲有冇人屌

下面個個一定係銀時黎

唔怪得知收唔到wsapp成個月啦
原來壞左

銀時都未必有布姐，x

你地又binc

個自膠真係畫龍點睛

咁又真係幾過癮既

唔好自己呃自己,
根本無人whatsapp你

有心事煩惱既可以搵我地龐大既團隊

侍俸部而家都價緊fgo

痾左8次

個post入面本身都有幾個一路玩開fgo
我同佐治玩埋之後就大家係到有大概四份之一既頁數係講fgo

柯左8次乜野

屎

腸胃炎？

腸胃炎冇得救
飲多d水
唔好曬錢睇醫生

絕症
出去開post係咪會上熱門

Sleep la

Sleep is for the weak

會自己好返,不過睇醫生開啲藥會令你舒服啲

今次係痾得最勁

呢兩日食過生冷野？

無咩
老母煮既，如果我有事，成家都有事
除左果餐kfc

可能係腸癌

早

去睇急症好過

我地大家好快會失去一個多嘴狗手足

咁快有癌症
慘
今次有絕症鳥

我想問岩忽王係咪唔洗升 ？
個定位係咩

我都未有翔癌幾時輪到你

用過一次 廢到瀨屎 一係我唔識用

仆街啦你

咁夜都未訓
早d訓對條腸好d啊相巴

肯定係神父唔識用

聽朝考試，唔訓了

考咩搞到冇得訓

又係你啊精靈根
我屌你老母

普攻冇乜力

Database
自己懶平時唔溫書

從來唔會唔訓溫書
只會唔訓趕presentation

唯一一次冇訓係考taxation
仆佢個街，溫極都記唔哂d野入腦

完sem here

10管體 有幾多粒劍秘石？

即刻醒首歌過你

屌你真係打到好撚燥底

零啊我屌佢老母

留石等box任先刷啦

即係咩

掉率仲低過心臟

即係中二

理性叫我留果,
但係我既內心同我講要盡快30鈴鹿

唔知發撚生左乜事
尋朝連出兩場劍石, 之後就無再跌過

係
尋日連出心
頭先咩都無，好彩未用果

台版今日出了

開個ac見證人理燒滅

廢事開個台灣APPLE黎搞

之前事前登錄左

等睇新手全面進場

我都有拎，仲有揀左b叔

一早係啦屌 仲等乜春 一個個貨櫃咁殺入埸然後狗咬狗
又玻璃心又道德友

到時又要扑一堆曬卡既人

冇j post幾日

講台版=天諸

想問大大首抽邊個好

貞德

希望第時美版係歐澳加紐既Google Play都down到
想玩美版多過台版
美版一來係Anipex做代理, 二來應該會有唔少改動

台版iso係咪又delay?

可以點改 , 學龍珠咁打尖出限角?

隻積仔

我接受到幫d太賣肉既英靈着番件衫啊

遊戲王後塵

白貞最強

降cup,緊身衣

今期活動=刷錢+羽毛

其他都係屎

一櫃櫃羽毛
呂布關好波

已經刷左1.5e QP

紫米露好正

新post 留名

想約炮, xd

咁早訓哂

唔想啪蘋果 打兩埸白貓上黎吹水

有冇巴可以掛ruler畀我打爆BB先
卡關了

真係唔訓仲溫緊書？

令咒車落佢對奶到

不如搵人畀ruler被我抱住先啦
令咒之前衝魔神王用哂

669,741,929
如果你唔介意用J德

泳裝馬大要唔要

寶2 技得525

櫻醬咩ID

起奮之ho🙏🏻

考試時先瞓？

最後都冇打完終章

係奇趣見到fgo卡
抽左幾包

金簽

春春春 春春春
中卡要曬卡
春春春 春春春
唔中係未課
春春春 春春春
課完做分母～～～

邊間，我5見既

真正曬卡

我得PM嘉年華個SET GE呆毛金簽

係紅磡個間

好靚

巴打影多幾張好冇?

返緊工，卡係屋企
幾貴$28一包

一包幾張

扎比xC狐

C狐一定配扎比子

男x女，女x男
不可退讓

係咪有人帶綠帽

好明顯無

睇左法職csor解包
1技全隊 加攻+np
2技全隊 三回兩次迴避+np
3技單體 三綠放&吸星up&吸星up
寶係 全隊三回加爆擊&防+一回減傷&回血

會唔會勁到咁

一定係勁到咁 你識乜

呢位巴打識野

包容下新手足

原來係咁 自膠

學到野

想要劍技石又唔出 讀心驚

😢？

啲yen直線上返7

唔撚係呀

我係平行時空？咩野黎

非洲都冇升

追po啦

等睇台式跑狗

屌icon同名都一樣
驚平時開錯驚

唔dl咪唔開錯

話時話，巴打隻nobu玩成點

唔會擺時間係台伏
純粹入去望下

出d台伏原創沙煩咪引到人課

磨菇唔會比咁玩啦，應該

咁唔通你鍾意Saber 女帝 貞德又話士郎 天草 齊格帽你咩

大陸版好似仲未有

真係可以咁講
貞德你仲可以兜係比佢上身個村姑ge

不過唔知遲啲會唔會有Pvp 大陸game 好興

先手必勝嘅

官配無計 不過係我心目中C狐一定配扎比子

正到

人都去咗

卡美拉>>>龍娘

Yes ah

SABER一黎就新模

無聊去左去巴哈，好似話台伏冇得刷首抽

卡米拉真係好正

YES,綁左GOOGLE AC

岩哂班窮撚玩

抵啦，班台仔冇得刷五星起手

大家FATE了嗎

請御主於開服後再進行兌換，由玉藻貓陪你參與聖杯之戰！

走得未

Down緊台版
我要抽跑車

del咗個經常1日前 加咗黑魔術佬你

媽媽 依個人好似好神秘咁日山

一野抽中我老婆既對手，宿命啊

1黃膠get

捧胖虎都唔捧佢

你收到事前登錄個SMS/email 啦？

十抽抽到
收到既事前係貓貓

做im@s 既producer唔好

你地會唔會玩到忍唔住課埋

1技係咪仲未改

我會儲石儲到出尼祿

我未收到事前個sms/email

然後課到中

原價 班窮撚課撚得起咩

TAIWAN NUMBER ONE
好似仲要收稅

台服好友ID 12位數

啱啱開始玩
抽到紅A
應唔應該就咁開局

是9旦啦

冇龍娘都唔好起手

上至營運下至玩家都係弱智

計埋啲bot 9位數佢地都用唔晒啦

比我就用自爆弓起手

不了

荒謬，將自己睇得太高.jpg

無首抽刷
點去到12位數

有跑車

十卜清

個ID幾靚

抽中綠茶,莫札特,正

我事前都係B叔

駁唔到呀

岩岩先收到事前sms

我同你賭撚, 台版會係未完成終章就收撚皮 / 要求日方鎖IP

改左？

100之前唔記得
不過100日之後每50日就20粒
即係台版食咗5粒

老家豆豆佢改左緊身半透明黑絲更加引人犯罪

扎比子被除肥子GE插圖

有100日命先再講
其實應該有 不過冇會過癮啲

自

隔離個金閃

通算ログインボーナス
10日目：聖晶石x4
20日目：聖晶石x4
30日目：聖晶石x4
40日目：聖晶石x4
50日目：聖晶石x4
75日目：聖晶石x10
100日目：聖晶石x20
以降、通算ログイン50日毎：聖晶石x20

盤古初開日版4石1抽，所以20石=5抽 之後改3石空無郁到
宜家台伏一開就3石一抽，所以就順手縮埋

隻BEAST數值好高
HP18720
ATK13728

100,100,001,298
求大腿

抽到B貓同粉紅色個隻騎士開唔開好 但想抽B叔

u講緊乜

你又係100 100開頭
唔通人人都係100 100

btw 我都事前登錄到

玩台版GE開過另一個POST好唔好

好明顯係順住去

讚成

不過同日台同POST會推得快好多

營收超B服

台服 不了

送跑車

基本上0進度，只係嵌左鐵線加固
仲等緊放假做大量生產同概念改良

部車佢想係日方出錢TIM架

我就係開定個AC係到等佢架跑車

唔會有大分別，要玩嘅一早玩緊洗撚等台伏

實有多左D 跟風 同埋 要中字先會玩既廚

等睇台伏海豹大軍

啱啱DL左台服玩
之前冇玩過日服
有兩隻4星開唔開得?
唔該

台日分POST啦

其實有冇可能追得上進度
支服到而家都未追到遲左果3個禮拜
台服仲型呢個時間開
不過可以期待下佢會點執都好

要10隻4星

唔係無得刷首抽咩, 抽到咩都要開局架啦

有得刷啊 狂開A/C 唔洗重DL隻驚

補圖

你又玩日服支服台服

唔撚驚

d字型好怪 8size標階體

抽到柒閃
開波未

> 32等身でモデル歩きするクーフーリン #odaibako
画質が死んだ!!この人でなし！

日服當初捉jb洗左save救唔返
仲記得岩岩完三藏活動

晏d開左加你

布姐好靚

咁多人玩台服

台服我開個ac得閒玩咋
日服養生期未去台服玩陣囉

咸川又打黎問出900萬DL活動定不夜城定鬼島好

同佢傾好左6月出鬼島

日服岩先清完體 見台服開我都掛個號係度算

10石

身體復原幾快
今日已經唔痾

前者乜黎

我覺得中原咁多隻靈4最怪布姐，雖然個背景同時係咁多隻入面最靚

萬聖節？

跑車可以送嗎

主線呀on9

1.5二章呀慒撚

ワダアルコ岩岩SEND圖黎問咁畫泳裝尼祿好唔好

留手唔好咁大力

今年已經決定左係嫁王+好文明

睇黎就快出基提亞

冇錢丫

100100026959
台仔們

咸川話送奶光喎

瑪莉有冇用??

超級瑪莉

杉田in所羅門

top黎

驗證血統之日終於來臨

職 BEAST

台版加左我就留名LA
台狗我係唔會加

台伏十抽 竟然有兩張係鋼之鍛鍊
屌你老母

尼祿BB 我想台服用你阿 但唔中

神父之真身

你過左第2章先抽到喎

喪心病狂

有愛咪TOP

頭10抽鬼有得中咩

加左

你自己咁清楚既...

台版iOS 係咪要去開台AC

呀清你幾時黎左呢到

瑪莉勁啊 我首抽瑪莉

Game已Del 垃圾FGO台伏

台版開ser咪黎say個hi 並唔係常客

新手全面進場!

有日版唔玩,去玩跑車?

唔會返日版喇我諗 係支服生左根 而家差唔多到返以前離開既進度

我首B狐+瑪莉諗緊開唔開好 想要龍娘 紅A

揀左龍娘 中左花劍
過往經驗龍娘最大機會抽極都抽唔到一隻

正義的小伙伴 你值得擁有

好似台伏冇得你揀啵清

台伏用唔用到電腦玩？

5系甘牙

夠玩啦
拉一隻狂FD夠玩

支服台伏食屎狗

真係生根想衝關其實全b職最爽

台伏自己開個po啦不如...

事前揀左未必一定中?

禾刀5想

十卜

直接派架喎 要上返佢個網打code再重開

竟然真係有人玩台伏

大家新屎坑隻除姐 今晚已經冇人講我諗

有個b叔事前登錄序號 有冇清要

日養生咪玩台伏 當睇下劇情

人生挫折期。。。好撚灰

瑪爾大 乜唔係ruler咩

乜勁呀神父

寶寶？

係ruler⋯⋯做乜？

本身騎職黎

日服最近更新完我見啲人都用到電腦玩啵

台服未出Ruler版

要睇多次去my room就得啦
洗撚做多次開荒牛

係老美受挫中 單刀面對唔敢同屋企人講

有D人bug左隻騎職出黎
建議你repost佢地

我地神父日服兩星期都唔洗已經打爆機

er⋯⋯未搵過第二樣囉

原來係咁 我見到隻馬符號以為睇撚錯
又係早見沙織配音

收島風神父bug緊鋼之鍛練
已向咸川報串

外掛滿天飛 bug 算咩

要中譯上網有齊啦
同埋學日文啦屌

我考完都覺得好撚挫敗
驚又要出年讀過

點學呀清

身邊d 人快樂過生活
拼命去生存。。。唉
春

不了 上k島算了

去搵罪哥傾傾

我都想知點學

你努力生存去尋找下

唔識日文冇資格入app台

網上要靠3巨頭
現實當然要搵3巨頭

個feel同睇完生肉動畫再搵純txt檔睇字一樣
錯撚哂

我識兩句點計

可以玩PAD

未n1都唔好話自己識

點會冇 要塞級續戰力

狗糧

狗糧卡

冇錯呀

屌又曲解Me
我意思係識睇下基本日文玩FGO會正D
唔學都得 咪上網睇劇情 無必要玩台伏
仲要打晒咁多章先有得睇

咪誤人子弟啦，人地等陣冇B叔卡關就棄驚啦

唔識廣東話冇資格入香港

睇完後邊個句就明綺囝當日點解要食4星...

啱呀

好好J把聲

屌

我已經講左幾年唔識日文唔好入app台

台伏最多咪養生玩 今晚都冇人討論啦 做乜要迫害佢

bug階

哇神父刀玩台服

香港遲左，應該97年簽多條唔識廣東話冇資格入香港架

すまない

神父

早見沙積

唔嗌既時候把聲真係冇得輸

屌搞到我又想搞個呆毛ac返黎

新手玩左一個禮拜
玩到第三特異點
未抽過卡，而家有90石，應該用定再等遲啲？

fgo 真係唔岩細路仔玩架 走啦

淘寶石帳 唔好SM自己啦好嗎?

8$買個900石ac重玩好過

FGO d日文都叫大概知講緊乜
當然逐隻逐字咁去就深入d理解就要用d translator app黎 translate

大學讀過一年日文, 上年睇左成年日文既research paper

要爭氣學下神父咁

200石寶5唔到個acc基本上報廢

而家用錢買到最靚既空帳係點既樣

未讀過都知佢講乜
利申 睇左十年動畫

其實大概意思都get到
但有時有d小打鬧位有d neta唔識
果d先最好睇

當年個石ac千二石得一隻天草

幾好丫

8蚊 900石+n符

neta 你唔知來源嘅話就算識日文你都唔明架啦

不過唔係個個都係綺仔

準備睇人勁過神父

無可能

乜撚野
我懷疑自己一直玩緊假既fgo

台伏 紅A 馬爾達+事前B叔 玩下算
日服刷心刷到嘔

成個po既人其實都係老番🐶

我seach moe lee直接dl

神父之前都冇人信可以200石寶5

要同聖杯許願先得

奇跡...係天父的意思

要相信奇跡

想問大家一個問題 無意冒犯
假如大家唔屌我 我先講

講啦

講
唔屌你

即係而家果斷抽曬佢?...

砍掉

依家緊係咁講

叫你開新AC
$5 800石

石帳啦

吊人胃口是壞文明

屌..你識唔識嫁...

當然要聽完先決定屌定唔屌

神父又準備撚狗

屌你個logo隻字體好撚柒

叫人唔好sm 自己
咁我地又係到做緊咩

MMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMM

你成隻gameD字都柒

已成過去既野唔好提

除非10抽寶5不過真係既話應該將畢生既運氣用哂 玩左咁耐都未試過十抽有2五星或以上

大家鍾意隻英
係抽中先鍾意
定係鍾意先去抽
我知咁樣問好似好奇怪
但我係抽中先鍾意
抽到咩英靈就同咩英靈結緣

呢個真
去b服最撚難頂係字體
難睇到

不嬲轉中文都係是撚但但 隔離sv又係 用埋哂d柒碌新細明體

所有日驚人地字體同圖都有執過
台狗盲既 轉隻靚字體都唔識， 隻隻中版都係咁
抵比人屌

兩樣都有既...

gun

屌 自從你200石就俾人瘋狂咁屌 你都應該俾人屌慣啦

有時d 圖入面有d 仲大鑊， 連張圖都走哂位

我都未試過十連有兩隻5星 4星就好似試過一次

根據神父講法，應該又中左5星

後者

係咁爆體 好撚煩 唔想玩

佢比人屌慣啦唉
有得中我被屌到世界末日又點

有冇狂石打 想30埋隻jkx

G持

鐘意先抽多

不過有時候抽個陣時自己無愛既，後尾又會因為劇情而鐘意

E.g.黑貞

鍾意先去抽
有先鍾意覺得好虛偽

屌你先 唔鍾意條女 做咩要付出
綺仔你意思係來者不拒
只要送上門就鍾意
究竟話你賤格定大愛

冇目標了 全部關都係垃圾

bb對波個關應該有 打大野豬

我就覺得 係因為抽中左先會想多d去搵佢d背景野睇
我自己本身其實好少有特別想要既英靈
一係性格唔岩 一係聲優唔岩

真係好賤格...
同啲毒撚季季轉老婆有咩分別?

岩喇屌埋膽石 今次公就我贏 字就你輸

而家半體刷錢升人升技係目標

聲豚!!!!!

唔覺得咁樣先好fate既咩
命運相遇啊

你今天fate了嗎?

兩樣都mo嘅me有金箱已滿足

真係真係幾多錢都要抽佢返黎

我已經冇乜技想升 可能10鳩埋堆呆毛就算

我只係想問 唔鍾意or無感咁點解要抽強度廚

第一野十抽係咪一樣冇5星

新手想問ios上左架未??
貞德好似幾勁

上左兩年啦喎...

係 無野係課唔中 呢句說話加持之下
可以創造命運

因為抽中左新野好威威

我連直感都照升

因為俾人搶左手機去抽

純吸星技又升唔升好

靈四之後我一招都無升

唔洗再比美斯彈我GMAE

台服ar..

同意

勁到劍蘭招徒手咁先講升唔升

練到6等就算
淨底得閒先再升

呢度無人玩

關我地咩事

我都同意呢句
只不過我真愛仲未進入卡池

凜雞?藍呆毛?

已經全部唔記得哂

邊位咁好彩

佢自己FF出黎既角色

哪個了喲

手痕抽左下卡😂
新post留名

香菜配既任何角色....

30晒堆5，4星係目標
但分步驟我會優先10左重要既技再10次要既技

台服有中文睇wo…?
冇人玩???

太chur 不了

支那ser都有中文睇wo...?

b巴一日前

既然都砍掉抽左佢先

好似武練咁勁直唔洗升啦 升唔升都吸哂佢到只係Cd短d

明知唔會用GE角色升左滿LV用張圖打下丁就算啦, 仲升咩技啊
都明知隻野唔會有出場GE一日

教學強迫人揀龍娘入隊
明明仲有C媽係隔離

30 saber未

台伏加我100 100 042 809
ＩＤ蕩漾ＳＡＭＡ

係

抽到呆毛先算

我明白，但我找到了

兩日既第一粒劍石

一來搵錢抽返黎唔升我過唔到自己
二來鍾意用唔升又好難用

未又如何

台伏係唔係同日服開SER個時同一個難度

對於2LAI既問題...
其他無係抽到先中意都係冇問題既...

就好似你一開始接觸任何野都好..
都係應該毫無頭緒先係..
但到最後搵到就得了..

我見佢升級體力會疊加落去，強化得５格

親愛的御主，您好：

稍早，除了Facebook和Google帳號授權登錄外，遊戲新註冊帳號和遊客帳號登錄存在一些問題，給廣大御主帶來了不便，對此我們感到非常抱歉。

目前我們已經修復了相關問題，相關補償如下：

【補償內容】
聖晶石*1

【補償對象】
2017年5月18日22:00前登錄的玩家

【補償發放方式】
於遊戲內禮物盒發送

【補償發放時間】
2017年5月18日 22：00

龍脈屌你老母
即刻唔想玩
係時候回家

用石抽有龍脈
拎返開ser時既感動

真係唔知晒時間去台伏做咩

G

邊撚度有波

下次貼3次元用LINK OKAY?
唔係個個中意

台服剛課了88石 抽中貞德

假架

ok

就係咁樣

對奶

( Show Blocked User - 變態黑子 )
課台伏

俾返龍脈我啊

神父去開個台伏post比人圍爐

黑子唔係不嬲日服有玩咩?

好眼訓...恰陣先

龍脈正嘢
專登留咗五張突滿嘅嚟擺

台日分POST, 唔該

同感

刷左幾多粒心 諗住刷到60粒就算 太累頂唔順

哦 有BUG 派石

山翁都係人

人有我有掛

今日好多木綿花吹吹下

賭徒心態
賭仔賭錢都唔係為左搵錢洗啦....

原汁原味

[大愛]抽返黎俾好友用 bouns加成[/大愛]

聖粒石既量詞竟然唔係顆

粒

哇
以後啲唔知幾百日紀念應該仲閪過日版

600日 5粒石

對台板冇性趣

真係畀狗玩

原來smartone個無限數據plan
係可以無限放埋Wi-Fi比其他裝置用

村屋救星

This app is incompatible with all of your devices.

廢事轉番香港Google play, 又唔想用Qooapp咁麻煩
所以不了

全家靠你

優化完會唔會上埋色

我都想轉...有冇推介

黑子仲有玩咩

半年前番歸既

睇巴狗
台伏master名唔俾叫天安門

四百尾一個月 我自己就覺得幾抵玩
我長期down野睇片乜都做齊

依家半個月已經用左接近5gb
數碼通應該係全香港最屈機既台

巴哈全力支持台版

佢直接用大陸服個檔

Youtube都大把片啦

神父住邊區
我大埔電訊數碼4G收得好差

吹到成件恤衫都係

明顯係托

又多張櫻

突爆多張不是夢

大埔 收得幾好

扶清無限果

好撚憎，落雨成地一舊舊
大風又吹埋入屋

有彩果

同區

山翁冇講過唔食喎

因住比神父後入

屌你班日服仆街

等我又開返幾個先

禾又係大埔

黑幕是所羅門
羅曼是所羅門
主角是人類惡
學妹會黑化
所長最後復活

的確一世都入唔到

原來台服唔畀撞名

下期GUDA子帶住十全貞德入黎換

晒時間

隻孔明係戰神定垃圾

垃圾 賣左佢

咸川話兩周年送十粒無名靈基

識送一定係送9粒

送一粒

用聖晶石可以換友情

用石抽媽媽
我好興奮啊

你給我聖晶石 我們便是朋友了

貞德世界第一

agger

油泥上唔到色，遲啲會試下翻模複製，複製完就可以上色
不過油泥唔受得熱，唔知頂唔頂到翻模個工序

btw「優化」呢啲字可免則免

失落已久嘅尊嚴同羨慕嘅眼光

請不要懷疑,貞德就在你旁邊

尼祿世界第一

新手 啱啱單抽抽到貞德

開SER神英

收唔島風

要懂得愛護,心裡常懷感激,貞德會知道

我會每天供奉她的 感謝貞德願意來到我的身旁

我要帶咩職+抱咩大腿

做左幾個鐘野 你班痴線佬推左成十幾廿頁

又要每日一post

做咩推咁快

台伏開左既關係

點解依家動物台多左咁多清泉傻西瓜

明明話唔玩台服結果一堆dl左黎玩

養生時期先會玩陣台伏，平時上去收石算數

上去台伏我不如再打多幾場錢或者素材唔好

爆果肝到唔想打阿 我想被虐開荒阿

日服開荒牛

台伏開荒都叫虐

奇跡の2分, 伝説の18分

日版開荒牛

我依幾日計計埋埋打左有成40粒精靈根,
得一粒劍石
有無痴撚線左d

冇

我連精靈根都無
已經轉投雞毛既懷抱

連續3場跌劍石，係咪會一抽中淫尼

運氣已經用完，所以唔會

打下台伏先

冇人答

Lip同melt都可以用csor插爆佢

我好似全部都係csor黑狗+銀時

cosr雙孔明

櫻寶寶sup個到放下d禮裝 咩都冇好鬼肉酸

刷毛去邊度刷好
呂布刷左幾日跌率都好差

劍石係乜尼打左咁耐都未撚見過

bb右下

明明脫苦海都要自甘墮落

試下先 孔明卡緊羽毛升技

卡緊心，目前心既數量只係夠升一招技
但羽毛夠升兩招

升曬目前d技得翻一粒膽石 又要轉行刷

終於到名稱輸入畫面了，來取個好名...
跑車
此名稱已存在
咦？哪個無聊人取這種名字，好，山不轉路轉...

抽跑車
此名稱已存在
...實在

送跑車
此名稱已存在
............你們這些人會不會太過份，這樣很好玩是嗎？
算了，不跟你們這些人計較了，我取別的。

王董
此名稱已存在
咦？王董不是說過他沒在玩game嗎？難道是騙人的...好，那我就二合一！

王董送跑車
此名稱已存在
你們這些人給我差不多一點！！！

最後終於取好名稱了，就叫“跑 車”。
沒錯！中間夾一個空白，你們這些人都沒想到吧！
哇～哈哈哈哈哈哈

[url]
[/url]

連天安門都唔得

有時爆cost裝唔到

講緊support list？

我一場賣得60-70m QP
點解你地可以賣成過百m

我場場刷心臟果關

係

e版放翻d禮裝

黑狗+黑狗寶石
已經END TOPIC

要全部用曬加成英

出怪整左+100%先

轉戰台服

cost唔夠 大家有冇樣板陣容睇下

你用人地隻黑狗咪少+2
用自己隻黑狗再少+1
正常合埋+15就過百萬，你自己計下

唔會比你陰到

課兩邊

咁加16

點解咁做

收島風要講台伏唔該自已出去開post

有錢

搵人叫土方出嚟阻止沖田寶寶錯落去

突爆兩張禮裝果然係兩個世界
我依家+得12

冇2張突爆4星禮？

一張突爆 兩張散

200石寶5
點會有啊

又就黎一個po

唔好啊沖太

距離超越B服的營收又近一步

架跑車靠你

人地玩乜有咩所謂
又唔係無錢
真係個個睇得明曬日文咩

唔識日文唔入得app台
利申: 唔識

走啦

比沖田斬撚死左啦

可以玩 但課金俾台伏代理正On9

送車

張圖hoball

nobu...

我要跑車

改得幾好

沖田雙修

想訓陣又比人叫出去食飯
仲要撞正壞車

你話考試囉

想搶1001 但好眼訓

朝早考完啦
屋企輩分最高果個叫到唔敢唔去

我想要一部沖田跑車 咸川可唔可以比我

點睇你大佬銀毛仔寶5左殺生院

死廢老
溫下一科試

希望完左CCC 種火半減

今日最後一科

作囉

r跑車坐

心已死

想加大佬

話左佢係咸川既奸細

好似未加你

銀時有冇位比小妹奶袋底

萬事屋

打埋呢場加

FF升技咁奇怪既
唔升LIL 1技走去升3技

M. added

應該就升1,2算 招三作用不大

我都好似未加你，你有位既時候我先再加

神父準備好notebook未？

佢果部係nootbook

搵人快手搶左1001啦

助攻

狗鐵

點算？未打殺生院

死九鐵 又壞

應該組咩隊打？